熱狗同北歐心科學冇關既話，應該割席

冇做既野唔應該攬上身
王立強都話唔少政黨都有比間諜滲透，方便收集情報
你點知北歐心科學係唔係突登滲透入熱狗之後周圍搞事呀